琴晚林卓廷既行為，係錯。

只要大家記得唔捉鬼既重要性
只要大家記得獨立思考
只要大家幾得不割蓆
就知道佢宣布某人係鬼，已經有大台諗法。

記住我地冇大台
只有共識
咁有d人唔同意共識（拎通）唔緊要
你有獨立思考可以唔跟，佢做唔得出d咩
唔係用大聲公捉鬼

捉鬼係所有行為入面最惡劣。

記住成件事唔係由任何人/群組控制
我地每一個只係負責做出貢獻

因為有相 所以先冇人拎到鐵通出黎，
試諗下 係咪正正因為影左相，運鐵通的人連對質都唔敢，莫講用
如果無相 佢只係講左一個無聲的廢話

講真...咁樣其實只係一個口頭警告
連比口頭警告都唔比，可以點阻止?
林卓廷佢都做左好多野，唔可以一件事就判佢不是

警告咩？下次有人拎盾你又影相？做大台？捉鬼？做判官？糾察？

即係唔相信示威者係和理非？拎鐵通就一定要破壞？

咩推論黎 講真 請用3分鐘睇睇我格離個POST

講真，沙田運鐵通一事 唔經大腦的勇猛只係魯莽

要相信每一個人
但係要有獨立思考跟定唔跟
我地係控制自己
唔係控制人地

香港要香港人救，唔應該出現大台
我地要有共識同獨立思考

樓主幾時發表演說屌鳩中共呀

Ed po完未姐
推7.21 算啦屌

又要講
之前疑似有人搬磚都有人影相啦
仲出埋post貼埋相話疑似有鬼
係咪又大台呀

你有比位人入/口實/呢個concept不如你返去2014啦

真係唔應該影

咁琴晚以咁既情況
實在係唔應該拎米通
因時制宜
你都知中聯辦乜都做得出
倒盤污水落示威者到佢地都唔係第一日諗架啦

如果唔鏟相+道歉，林卓廷就係鬼

我就唔信真係有鐵通，就算有，都未必係示威者嚟，佢捕風捉影多

同埋佢係live講出黎，好似直情講緊比全世界聽示威者拎左鐵通入黎，誤導人以為示威者會想做暴力行為。總之唔del 相+ 道歉就唔會再投民主黨

係

冇撚有錯

你可以話佢蠢 唔識講野 唔識包裝得好少少講出黎
但比我我見到有人琴晚咁既情況想拎米通
我都會影

咁影咗有乜問題
萬一真係鬼
可以反證巴絲清白

佢要篤灰，企咁多日前線
要篤唔差在嗰兩張

你要記住
警方同商場係有無限相同片
抗爭者乜都冇反而蝕底

過主啦林卓廷

睇你點睇，我只係知林係同路人，不要分化

投唔投佢就後話，而家呢個階段就不譴責不分化

上佢fb屌鳩佢算

p 牌仔就收皮先啦 盲撐

係唔係同路人真係等時間耐左先知

要有承擔，但做錯野又唔認，同777 有咩分別

而家係，之後勝利後再慢慢計，我只係知個晚無人用暴力，that's all

啦，佢講依啲野唔理係咪想做分化撚，其實當佢9up就算，無謂影響自己情緒

一件事還一件事
今次係錯就要認
你覺得佢影相係為左反證巴絲清巴？
定推巴絲去死？

絕對錯，要道歉

唔好搞分化，吊你老母

推

根據返果日警方嘅部署，佢地派狗扮示威者拎鐵通入場令商場入面氣氛升溫方便差佬開槍絕對有可能

依家林卓延係做左一件極啱嘅事

所以要屌鳩佢

五年前又係捉鬼 死性不改

我唔係話樓主三毛
但今朝係有好多我眼見認得既三毛係咁發大黎講林卓廷
今日佢地三毛既攻勢
就係想帶大家係到拗林卓廷岩唔岩 佢係唔係搞分化 佢係唔係篤灰
我唔係想話林卓廷岩定錯 但呢啲事只係成條線既細到微不足道既分支
大家都係多啲push 721罷啦

同林卓廷講

佢道個歉 話自己膠咗咪得

啲支持者盲撐話佢影相無問題 已經違反咗呢次運動精神

今次就係每一個人都equal 無人有特權 就算梁天琦影大頭都唔啱㗎

求其道個歉咪得 愈撐愈搞得大 無謂

唔知點解咁想做大台

認真講，尋日拎鐵通為咩先，你話星期日拎一袋鐵通我就舉腳支持

尋日係面對新城市廣場既cs渣

琴日現場巴絲都屌柒佢
唔知點解連登咁多人洗白

現場都屌佢on9啦

今次有咩錯？
點推巴絲去死？
佢叫人和理非唔好衝喎？

我覺得佢影相係有利無害
有人衝，就算假設佢係鬼交相，係冇分別
因為商場大把片
但有鬼，佢既相就好重要

琴晚係有好多便衣
我見到真係有好多狗樣+狗既身形既人
企埋一邊唔出聲
剩係望啲示威者 （當時大家焦點都係CS櫃位）
有個女仔企上去攞大聲公講野即刻拎手機zoom到勁近影大頭

咁佢張相除左篤灰，仲有咩用？商場有大頭？
和唔和理非個人決定，冇大台

你叫佢出黎道歉既回響仲大
佢本身講野已經唔多叻

現場屌佢on9同件事岩定錯完全無關係

尋夜d人都唔知搞咩，有個哨兵宣布有兩架狗車出左，d人都屌9佢

洗撚你影咩我屌你老母死臭閪
你見到有人真係拎支鐵通出黎扑野
你咪叫記者過黎影 全場一千幾人 一齊制止佢
點撚樣會比位人入呀我屌你老母

你而家同黑警有咩分別呀 我屌你老母
個袋有鐵通就係鬼 咁個袋有口罩係唔係暴徒呀

你班賤種和理非而家根本就係想整大台
未斷正就學人懷疑 篤灰

錯咪講sorry囉
又冇人叫佢跪地
派人洗白有咩用

佢當時咁講只係引起另一次恐慌
欠缺智慧

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

現場決定就有關係
你既意見就真係最冇關係

佢洗唔白嫁喇
但係本身只係一次商場投訴事件入面既柒事
唔應該搞到咁大

屌三毛已經成功左
真係有好多巴絲係到好認真咁拗+討論
我都係出番去推po

流水式民眾運動佢有咩資格主導

其實琴日大家都有共識係和理非活動
同埋琴日都有好多真係沙田街坊
我唔理係真係義士定鬼都好啦
如果佢琴日真係行動左都會陷大家不義
咁林卓廷琴日影左相都係保障返大家
如果果個人真係鬼呢？
林卓廷宜家又無放出黎
我覺得大家唔洗咁快分化同敏感

雨革篤灰令幾多義士心灰
此人唔道歉，又返舊路

有條女渣咪話有狗車黎緊
係引起恐慌抵屌

我係現場，咁你有咩講？
尋晚d人連最簡單既安靜都做唔到

五比零

佢影相點保障大家？on9
係咪交張相比差佬話，拿，得佢炸，咁？

2019了
過去既事不必追究
用智慧處理今次柒事

林卓廷只係其中一個幫手嘅人
唔可以俾佢有自己係大台嘅諗法
其他我無嘢講

實際上就係有狗車黎緊，咁係咪應該唔出聲等到左新城市先講

但尋晚最少見到所有人都仲係不割
果下好感動

原來大台要控制埋聲浪
不如落樓下pizza express食飯啦，最靜

佢表達方式係好大問題

咁影低又有咩錯
萬一係鬼都叫有得追查
你唔係以為警察會俾你睇cctv?

冇人講過有鐵通就係鬼
但係有可能想衝擊
咁當日進行激進行為既法律風險就大增
而且當日係和理非
佢知道咗係有責任同現場講

有一部係大會堂下面 但唔係eu車 （好似係 睇過相）

唔好比捉鬼行先過對運動既重要性
而且邊個無講錯野 起碼今次泛民都做得返佢地應做既野
一日場運動未完結一日都唔好咁快計數埋單總結一個人住

個女人話有狗車係禾輋黎緊
禾輋開去新城市都唔洗五分鐘
跟住我過多陣去睇
邊到有狗車
琴晚好多人都好激動 冷氣又熄左

好多人無經歷過雨革魚革,佢地唔明比人割席同捉鬼個影響有幾大
絕對影響出嚟人數同勇武派取態,到下次勇武派唔再出嚟幫你擋就會明
最後成件事就係咁搞散
而且呢d事真係令人勾起民主黨以前割席行為
老實71唔係毛姨姨比人當頭棒喝,我覺得民主黨(唔一定全泛民)71本來都會有機會割席
你地試想像71如果割席,入去hot zone所有義人都會被棄
而且如果你係當日其中一份子,我可以話你聽
果種心理陰影係大到好似童年陰影咁
如果唔咪梁天琦出嚟選時都提過好幾次14,16年比人割席嘅事,因為對佢同班義士係真係好大心理傷害

on9
你唔衝，得一個人衝
風險點樣大增？

你所有相，對警察都係有利證據
唔好講咩證明清白

好多人唔記得左不割蓆其實係雙向既

就算有人覺得琴晚林卓廷講既做既唔岩，佢始終係同路人，過去亦都幫過我地唔少，所以我地都唔應該同佢割蓆。如果你真係好憎佢既，咁咪留返係選舉果陣慢慢解決，而家絕對唔係玩內訌既時間。

都係果句，不割蓆，不指責，目標一致

咁宜家比左差佬未？
如果係真係鬼你點交代？
話人好易，但負責好難囉
係到做網鍵有幾難
我知佢係on9，但純粹唔好一話有鐵通勇武就係義士囉

冇錯

道歉

所以佢應該注意下自己既表達方式
佢要發表意見係可以
但唔係第一句就話有狗車乜乜乜

林卓廷都係表達方式唔好
但係如果因為係琴晚一柒就針住話佢過去有前科
係對佢唔公平

隔離有位講得好好

都話左佢處理手法係有問題，但出發點係正常。
個個淨係屌佢影相，想出賣。
都話左，尋日係唔需要唔應該有鐵通出現。
佢處理手法唔好，係抵屌，但咁快屌佢割蓆？
理性少少啦。 當然有人係到放大呢點黎分化人

佢表達左：
淨係講左句唔知邊到有狗車黎緊

已經嘈到聽唔到佢之後講咩
可能我係有聽漏，但點會話佢引起恐慌抵屌

又有鬼呢個concept
你都一齊返2014啦
係鬼洗咩我交代
如果冇人跟，佢咪自柒囉
如果有人跟，咪新城市2.0囉
交代乜鳩

如果係鬼
在場有人被屈同謀衝擊
就可以證明嗰個人係邊個
幫佢哋洗白

當日係絕對唔應該衝擊，冇必要+周圍cam係衰硬
唔需要大台，有人衝都應該拉住

手法有問題就道歉
冇人叫佢JJ插沙

同意，依個時候一定唔能夠有分化，如果唔係就少左一班同路人，我反而覺得之後大家出尼遊行又好咩都好，要更加小心，要自己去判斷每個情況，覺得唔岩既就唔好去跟，咁先可以令有心破壞場運動既人失敗而回

林卓廷作為議員下次影完相唔應該擺上社交網站，佢應該拉一啲可能係鬼嘅人行埋一邊傾

總之點樣都要私底下解決，唔好下下公開

Push

大台

即使係甘，點都要道歉認錯del 相
如果唔係點保障佢唔割蓆？

佢有放相出嚟咩，無就唔算督灰啦

咁諗啦，個度大部份係居民，你攞支鐵出來嚇到人點算。
引埋班警入來就大鍋。

加上唔知有無人搞事。到時真係鬼來扑爆曬新城市既玻璃就俾政府咬。

同埋個個場面。用鐵寫俾人做文章。

CCTVB

實有排講，轉個頭騎劫民意我地搞事啊

唔排除個個人當時係驚會變714咁攞定防衛。但唔該睇環境做野。

林佬最多督灰，或者講人唔太識講但唔覺得佢有咩咁錯。
你問返佢尋晚做咩咁做聽人解釋左先屌啦

未問就屌。咪又係割

對件事無益

哩啲罪可以連坐
仲未話差佬會老屈

有相可以唔交
仲有，差佬同商場有齊片
就算佢交係冇分別

反而俾人屈既話
抗爭者乜柒都冇就好蝕底

佢肯出黎道歉當然好，佢唔肯既咪留返選舉先清算佢。而家就算做唔成朋友起碼做住隊友先。

你要扭曲我意思無辦法
我唔會再回依個post幫你推
但一個講明和理非活動，無警察，無政府人員
帶鐵通究竟咩原因，如果你話帶係星期日/21號，我會支持
如果係21號林卓廷影人相，我會罵佢，但尋日完全唔係同一個情況

唔需要大台，得我一個都會拉
正如當日立法會抬人走一樣
唔想有人戇鳩鳩無謂犧牲

啱

新城市2.0？講就易啊
邊個唔識講？
咁啲街坊你想點？

係，任何相都唔會證明清白，只會連坐法全部塔晒

真係多靠自己判斷,捉鬼有可疑嘅大家可以一齊fact check
唔係一嚟就影人話人係鬼同大聲宣佈,我地無大台,人人出嚟咁多日
好應該有自己獨立思考能力
好老實話,身邊有幾位經歷過雨革嘅手足到而家都未放低
都仍然覺得泛民係會突然割席,有幾個仲係唔想見到呢班人
你諗下個影響幾大?

咁就影大頭用大聲公？

我都覺得有D放大.
總之暫時大家要記得提防泛民割蓆篤灰就夠了, 唔需要太過激進.

同埋根本無人答到尋日要鐵通(如果真係有)做乜,
亦無人同意尋日果個場面係需要呢D野, 起碼咁多個5:0post我都無見到有.
唔係話唔相信同路人, 但如果我Frd尋日攞住鐵通去新城市我都會叫佢咪撚癲.
呢個同割唔割蓆, 信唔信任根本無關係.

佢要割要督
企咁多日前線
一早可以做
大把相/片可以做
做哩啲都係零保障

雙向呢點好同意
不割蔗無理由係單方面

新城市1.0咪又係街坊

不割席

佢有冇話影大頭
其他影相理由唔重複
用大聲公有乜錯

佢嘅問題唔止係捉鬼同影相，仲有製造不必要恐慌，想人散水。

佢只要提醒呢個係和理非回合就夠。

大聲公捉鬼，大忌

咁咪等新城市報警

714果日大家都知道有衝既情況
所以在場都有物資有back up
琴日係和理非活動
係無物資係到
衝既話你又想無幾多手足？

你公民拘捕？

由69到而家泛民果邊對我地勇武派既底線已經無限量下降，每次都冇割我地蓆，一直以來合作無間，我地點可以郁啲就割返人，點講都講唔通。

咁你搵佢del相道歉

琴日見到大家即刻獨立思考，
香港人真係進步咗好多

而家運動未成功咋，所以係隊友。如果到時運動失敗左。你可以擔保佢唔篤？

根本就證明唔到鐵通者係真定假
但林卓廷就一定係豬隊友/奸細

推！
所以我都覺林卓廷有啲on9，同講野唔太掂
但佢都有幫過我地
無謂係依個時候分化

大台
第一無限幻想
第二控制人地

我知你真身：

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

你已經離題，講到咁冇意思

人一日唔死一日都有機會做任何野
哩啲無限誅心論冇意思

洗撚你影? 你邊位?
現場咁撚多個記者 憑咩佢地會影唔到?
你係到洗乜撚姐 你咪就係想起大台 我屌你老母啦
Show Blocked User - 通街都係處

佢表達有啲問題姐，大家多啲溝通就OK啦

其實琴日果陣嘅場合冇需要破壞
所以佢原意 係提防鬼或者一個提醒

不過經過今次之後 發現大家都唔會盲目相信民主派
有獨立思考絕對係好事 先至可以令運動持久

但亦都唔好同民主派割席 如果唔係就中咗港共計

721 見

叫佢道歉del相先啦

有對家勢力滲透 扮示威者都肆意破壞呢個可能性唔能夠抹殺
對家而家冇野可以做 除左冷處理 唯有出呢d狗計嫁禍

呢條友把口一直係最廢嗰個

又真係冇人講話有影到
同埋，如果記者影冇問題
點解議員又唔影得
交相危險記者仲要高啲

影相同大台又有乜關係

唔好三毛屌人三毛好無

咁就真係做工兵/後援

當然啦
仲有個 [red]朱凱迪 話抗爭者唔係要真普選！！[/red]

5：30 中文 市民都唔係要普選立法會

1:52 英文 People here are not even demanding universal suffrage.

咪再聽D分化撚出林卓廷Post, 追究幾年前泛民做過D咩。
唔好聽咁講 佢地係政客! 做所有野都係為票, 覺得咁做會有人支持。
你試下邊個而家篤灰呀, 割蓆呀?
下場就係無票! 因為我地香港人5年後學識嘅就係團結!!!
擔心D咩呀? 定係想洗走721嘅Post? Thanks for remind la 分化撚.

香港人, 我地721見!

睇佢講野成日好似轉數好慢咁

分化撚見一個block一個，今日已block3個

認同樓主
佢唔認同就公是開譴責
同大台有咩分別
即係一定要跟你意思做？

利申 無分化 因為佢根本唔係同路人

push

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

保持距離

林卓停不嬲都on99

睇來睇去都唔明林卓廷有乜問題…

佢唔係要捉鐵通佬喎
佢係叫鐵通佬唔好拎出黎

咁咪行埋去講囉

不分化

保障安全無錯
但佢做嘅野唔適合
唔識講野又揸咪

咁多泛民打手
話左唔篤灰唔割蓆 你走去影人相都算 你仲要大大聲講 你覺得唔好用暴力你咪行埋去同佢講今日和理非 點解要咁公開屌人

點解要督灰？

佢怕人搞壞場運動姐
你唔比驚搞出事所以未拿拿臨用MIC講囉
就係咁簡單
用MIC就話係大台
咁唔撚要MIC啦

之後先清算啦 選票會反映一切 對準槍頭先
推返其他post

佢係錯，但我堅持唔割蓆，要屌都要屌個政權先
不分化

超多，係甘幫佢洗白。好似做錯野唔洗認錯甘。
成日話同路人，同路人影咩相？仲要開live 講比全世界知示威者有人拎鐵通。
完全當正自己係大台

就算佢係唔係鬼

你地都中左計

港共就係想見到我地內訌

正確既做法應該係冷處理

凡事睇定d先

如果係鬼一定會重覆犯錯

PUSH

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

生到你咁牛高馬大,連沙包都唔肯做

有咩問題？！

個問題係唔係話你林卓廷唔想提交證據就唔提交
宜家通左天， 黑警/法庭如果決定告 ，絕對可以係某一個位「要求」你合作

係，商場同其他地方d cctv都可能有差唔多嘅證據
但醒少少都知 ，如果要你林卓廷交出黎，
可以順便分化埋你地

咁你話啦！！個問題大唔大
佢咁大個人身爲議員點解完全諗唔到
思考完仲覺得要當眾大義滅親 好有道理咁所謂「勸」你
咁樣真係唔弱智咩？

咁有人帶鐵通入商場已經夠奇怪啦
你估真係可以同金鐘挖磚比？
根本兩個唔同嘅場合黎嘅

哪怕佢係同路人都好
盲目支持同路人做任何事都唔係啱
佢係做得柒講野又柒，係要出黎澄清下
但唔好無限合理化同路人做乜柒野都係啱呢個概念
見到唔對路係應該上前了解
了解完好撚唔對路係應該制止

你講得出帶條鐵通入商場有咩大目的同意義我就俾你講得通啫

但你個諗法其實有幾多人諗到

手機del過相得唔得呀，大把理由啦
新城市週圍cam,而且係肯交片
有冇多兩張係冇分別

反而掉轉有需要證明抗爭者清白時
哩一邊有相就好重要

個人意見
帶鐵通比人週到會比狗造你
我估佢出發點係叫同路人小心d

掉轉睇 佢齋講冇prove既話 你地咪一樣屌撚到佢化

NONONO
係
'拎鐵通就一定係示威者?'

如果佢有咩行為會害到義士
即刻屌走佢就得，撞立會玻璃就係例子！

唔係呀話
依家手機 電腦 就算del 都可以recover 番架
整過手機電腦就知啦

同埋 影張鐵通相 點樣可以證明清白呀
真係清白 要你去證明 本身人證已經夠啦

Ching用拼音打字

正確

林卓廷又唔係大台 你追住佢咬做乜
得閒不如focus返主線啦

戇撚鳩
我話冇相就冇
法庭有權要求我俾部手機佢成部起底recover咩

萬一屈人用鐵通做野
證明攞鐵通既係另一班人
而且冇任何關係、組織、交流等
就已經幫好多

屌你大大個林卓廷行埋去同叫啲記者傳媒埋嚟影鳩佢有咩分別

如果拎鐵通果個係鬼呢?

咁咪唔好跟佢行動
自然會柒

cls 佢已經當眾承認有片啦 點可以話冇相就冇

你咁講點都得啦

咁你係咪贊同以後所有人做野個陣 個個影幅相先
以防 藍絲扮鬼？！！

嘩屌！！！

明顯係抗爭者梗係唔好影
依家有一定懷疑係鬼影係冇問題

當日有巴打影人搬磚係啱
同一道理林影人帶鐵通一樣啱

但有啲野常理都知係錯，就算唔屌鬼都要阻止，如果唔係會有負面影響，無話佢做發一定岩，但佢出發點都係好。

如果大大隻好似鬼嘅物體係前面，都話唔捉得，咁唔捉鬼哩個口號反而一個陷阱，唔係叫大家捉鬼，而係唔好俾一個固有框架自己，要睇情況做人。

Btw, 而家上連登唔可以睇正負評做人。

自己分析！唔好被分化！
自己分析！唔好被分化！
自己分析！唔好被分化！

你覺得商場警察有片，同所謂自己人篤灰交片性質一樣？
未證明唔到係鬼就先拍片，仲喺live講埋出嚟，意思好明顯已經係話緊人係鬼啦
你覺得篤灰無問題咪繼續囉，以後抗爭靠晒林卓廷帶領啦

我唔想再針著呢件事

但件事個邏輯要講清lor 知道事情個輕重決定再撐 冇問題你決擇

巴打 你咁都講唔通架喎
咁樣係咪所有人未行動之前只要手上的有任何疑似物品 就影咗相先?
而家乜野嘢警察都可以話你有攻擊性武器，何況鐵通，係絕對唔使行動完先會俾人拉架喎！

影左又話人大台
唔影又話人鳩up

帶定架生冇問題，
點運用先需要考慮。
如果琴晚d 通做成破壞，
咁商場就可以大條道理報警
d 狗就會衝入去

佢憑咩公開講？做一個議員有咩講得有咩唔講得都唔知？仲要而家有位俾人入，唔好咁撚on9 啦

邊個衝邊個掟磚就係鬼，要影定相，71果日衝爆玻璃，林卓廷都應該要企喺門口前影多啲大頭，方便之後篤灰，如果唔記得影，下次再有呢類情況，你記住提佢影多啲啦

本意係好
但係衰on9用錯方式
或者叫用返舊時果套
咁就奶啦

無錯 捉鬼真係無用
因為你無資源捉 亦無百份之一百方法証明佢係鬼
所以當下決定 每一個都係個體決定
你見唔對路即變和理非 都係你決定.

假設再最大化 打死人 手足打死左黑警
我都唔會同佢切割 就係咁簡單
利申:和理非 原因我根本無能力勇武

不分化 不篤灰 不割蓆
不受傷 不流血 不被捕
兄弟爬山 各自努力 互相支援
be water my friends

洗唔洗開咁多怒屌林卓延既post呀

係示威區
在場所有人都係示威者
梗係唔影

係一個所有人都知係完全和理非既場合
有人攞架生
合理懷疑有可能係鬼
影相唔認為有問題

未證明到佢係鬼，就喺live 講出嚟，唔係想做大台，實係只係想同大家講佢捉到鬼好勁啦

71遊行期間原本都係諗住和理非場合啦，係有理突發帶頭衝，呢班都應該係你口中所謂既“懷疑係鬼”啦

係有＊人突發

關鍵時候賣香港！

7.1遊行前有哂討論明示暗示有行動
昨日一早知係和理非
事實上都唔應該衝

所謂明示暗示係喺遊行結束之後喎，不嬲都話遊行期間好多一家大細出嚟，所以唔好衝，同埋會嚇親香港人令佢哋唔敢出嚟行，唔係咩？

見到呢下面個po
我好詫異喎
捉鬼都咁多正皮

標題講句幾時都岩既野
呃到正皮渣下話

講真，沙田運鐵通一事 唔經大腦的勇猛只係魯莽

係呀
但你知事後有人會有活動嘛
昨日係完全、成個活動唔會衝
衝商場做乜撚野

利申反對非法行為

唔該 你睇清楚我個論點 有兩層 ，唔好攞單一層黎討論

1） 林卓廷當時真心唔當佢係鬼， 而影佢相 --- 所以我先提出 ---係咪所有手足未行動之前只要手上的有任何疑似物品 就影咗相先?

2）林卓廷影完相 決定當眾有 cam嘅情況下 真心勸佢--- 所以就已經唔係影相咁簡單， 影完跟住當眾講，比人攞到證據 ，有機會帶比人麻煩（如果黑警相屈人持有攻擊性武器）

同埋利申：我堅持不割席不篤灰
但唔等於見到同路人做錯 ，有心定無意都好，都唔同佢講番個事實，係希望下次唔好再錯 影響共同目的
篤灰定義係 ---你當時馬上阻住兄弟做野，甚至為佢帶黎切身麻煩，只因為你唔認同佢個種做法。
可以有好多其他做法！可以事前問清楚，班馬一齊勸，又可以事後搵佢傾。但唔係阻止兼當眾咁講！

咁buy林卓廷亂捉鬼，咁咪繼續撐佢繼續捉囉，叫佢捉多啲，等無人再帶頭衝，以後回歸返和理非遊行阻止惡法，靠晒捉鬼達人林卓廷啦

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

你都識講係遊行事後啦，咁遊行期間衝都應該合符你口中既懷疑好可能係鬼，想嚇塞香港人唔好遊行減少遊行人數啦

1. 唔係，睇場合
係示威區
在場所有人都係示威者
梗係唔影

係一個所有人都知係完全和理非既場合
有人攞架生
合理懷疑有可能係鬼
影相唔認為有問題

2. 當日情況
阻止係合理
商場衝乜撚野
5個訴求冇一個關事
值唔值得為所謂交cctv咁做

週圍cam，做咁既事係衰硬

影相講咗係防鬼
真係有抗爭者衝係衰硬
有冇佢兩張相係冇分別

阻止係啱 但捉鬼唔啱
呢啲時候講閒明今日係和理非回合 各位手足唔需要出gear就夠

屌 你有無腦
仲講阻止係合理

講撚左阻止有好多方法！
點撚解要當眾有cam 咁講！！

不割席不篤灰

呢條撚樣一時又贏五比零

以前又捉鬼，而家又捉鬼

佢先係最大隻鬼

下次見到佢屌走佢啦

如果唔認同就阻止同五年前有咩分別

只係而家接受能高左 唔會改變你阻止人係錯

如果「宣布某人係鬼」，已經有大台諗法。
宣布「某人係錯」，算唔算係「有大台諗法」？

拎通係咪真係共識？

因住d sony機啦
攝台幾多sony相出哂樣

你要咁講，咁哩個世界冇野係絕對冇可能
咁點
但明知會衝，有人見機提早咗都正常
何況喺示威隊伍入面自己人既可能性遠大過鬼啦
當有幾十隻鬼
真係咁好彩俾你幾十萬人中撞到咩

依家係完全和理非場合有人帶架生
可疑程度就大好多

當日有便衣引人衝驚總
唔通當日有巴打拍哂片係錯

有差婆係示威隊伍入面行為可疑
唔通拍片又係錯

不撤不散不割

阻止極端送頭行為有乜問題？
正如立法會抬人走有乜問題

當眾講有乜問題？
你點知個人係邊個
點同佢聯絡、勸佢？

同埋望清楚 第一點 林卓廷咁做個陣 無覺得佢係鬼，佢係真心勸,不過當住個cam。
所以防鬼個說法 唔適用於評論林做得啱唔啱!

佢呢個做法係用係一個佢覺得唔係鬼嘅兄弟身上，所以下次同一情況， 佢都會有可能再咁做！

所以要出聲

你唔跟呢班人一齊行動只可以你冇參與
但如果呢班人話自己係示威者，你就會被代表

你連新聞細節都未睇清楚 我走啦費事再解釋

重覆一次：最大3原則

「不被捕」

「不篤灰、不割蓆」

「兄弟爬山，各大各做」

第二大原則

「Be water」(游擊)

一單還一單
咁次叫人唔衝係好合理
有乜問題

仲有，真係要有‘行動’
佢講乜有撚作用咩
佢下次又勸你會行唔郁？

針對2
阻止係合理？泛民71阻止人爆玻璃實合理，果日衝立會實係錯啦，因為遊行期間未結束一向有共識唔衝，唔好搞到一家大少出嚟遊行有危險，亦都唔好嚇塞一啲出緊嚟遊行既人即刻返屋企，所以衝應該喺遊行結束後，未結束前和理非場合唔應該衝，要好似泛民咁阻止，最好學埋林卓廷影相捉鬼，以後發生咩事可以還和理非清白，岩唔岩聽呀？

記唔記得咩叫兄弟爬山，各自努力，阻止呢樣阻止果樣，人地做你唔贊成咪走開囉，你阻止不如索性話自己係大台啦

其他cam影晒，所以“所謂自己人”篤灰篤埋一份都無所謂無分別，你意思係咪咁呀

講阻止係合理嘅都戇鳩

不分化不割蓆！論民主黨請進

簡單少少
佢地班仆街咪就係 大家做嘅野唔一樣就阻止囉屌！
根本就係想變返之前！
真係好撚仆街

講撚咗
1.一單還一單，唔好拉埋嚟講，嗰日情況唔衝係合理

2. 有人要衝，佢阻唔到你
佢有冇相，衝既人都係衰硬
週圍cctv

3.當日爆玻璃‘值唔值得’唔評論，但我肯定任何一個在場人士既父母在場既話都會咁做
阻都係廢事細路坐十碌
而幾個中老年人係根本阻唔到幾千人行動
事實都係咁

4. 佢如果交相都係仆街
但客觀上佢交唔交相係冇分別

示威對伍自己友多過鬼又點，鬼要做野實係喺前面搞事，果日71衝既人想嚇塞香港人唔好出嚟遊行反送中，以及引起混亂令到大家大細遊行人士有危險，以令民意逆轉，呢啲誘因都令到喺前面衝既人係鬼既嫌疑好大呀

便衣佢咪又係得佢自己衝，有冇人跟隊呀？無呀嘛，證明現場啲人都知道自己要做乜啦，事後證明到係鬼咪show證據出嚟囉，洗乜要未證明係鬼前林卓廷就出嚟做大台捉鬼呀

咁你覺得‘嫌疑’大到某個點咪影相

正如當日咪影便衣
當日咪影差婆
有乜問題？
出嚟效果好好喎

‘事後證明到係鬼咪show證據出嚟囉’
你唔影相又點會有證據？
萬一出事，由搬運到行動都有相係咪更全面呢？

林卓廷喺Facebook已經交代返

但係真係好心佢
就算意願有幾良好 佢都真係諗吓先好做

乜撚野一單還一單， 佢而家係做撚晒兩單， 你係都要分開講

咁點？
爆玻璃阻咗幾多秒？
毛ee都有求示威者停手，唔好坐十碌
有乜野錯
有示威者老母落場阻既話，係咪又係仆街

你可以唔認同佢哋立場，但
1. 阻止咁做係保護抗爭者前途
2. 客觀上係阻唔到

1
咩一單還一單，71遊行期間未結束前不嬲都話和理非場合，情況就同你話沙田係完全和理非場合一樣

2
你衝既人會衰硬，周圍cctv，所以事後林卓廷影相篤埋灰都無所謂，意思係咪咁

3
你阻止人衝咪阻人衝囉，但唔等如可以開live話人係鬼，你事後證明到條友真係鬼，你再show你影既相係咪唔得呀，萬一唔係鬼你開live話人係鬼同篤灰割席有咩分別呀

4
依家就係屌柒林卓廷未證明到人係鬼就喺live講出嚟，擺明就係想話人係鬼篤灰割席，泛民班人有篤灰割席record，啲人懷疑佢依家又棍割席篤灰屌柒佢有咩問題呀，定係等佢亂捉鬼捉到上癮，篤埋灰搞散件事，到時先屌佢，你係咪想咁呀

林卓廷未證明到係鬼就喺live到大大聲講出嚟自己影晒相，話人係鬼呀
根本可能唔係鬼，佢擺明想篤灰割席好明顯

都仲未假設如果條友擺明唔係鬼，只係衝動，林卓廷仲要影相拍片出嚟話人係鬼，咁佢就擺明居心叵測

1. 一單還一單，昨日唔應該衝
7.1發生咗講都冇意思

2. 唔係
佢如果交相都係仆街
但客觀上佢交唔交相係冇分別

3. 佢話有人拿鐵通
冇話人係鬼
認同應該事後有需要先話有相

4. 唔係
當日有咁既事即係有增加咗既法律同其他風險
佢有責任同在場人士講同注意

‘擺明係⋯⋯’—》誅心論
篤灰就至少show相，報警

懷疑乜都冇問題，所以支持佢澄清番

其他上綱上線不值一提

佢有話人有鐵通
有話人係鬼咩？

督灰就show相報警
要督亦唔使等今日

所以依家屌柒佢根本無問題，ok?
你咪再幫佢講好說話，呢條友做啲事擺明係抵屌，疑似篤灰割席既人屌定先，以免佢地有恃無恐繼續亂捉鬼害到唔係鬼既人

我認同佢講得差
但話佢督灰割蓆既說法不成立
所以出嚟講

你依家唔係屌定先，係無理取鬧

佢喺live講到咁，咪就係暗示係有人想混入嚟搞事，仲話影埋人相，意思仲唔係話人係鬼？

你點知佢唔會，可能佢係畀人屌完先唔篤，你點知，定係等佢篤左灰先屌得佢？

你根本就盲撐，佢做左啲有問題既野令人懷疑佢想篤灰割席都唔屌得佢，要等佢真係篤左先屌得呀

唔好同我滑坡
暗示有人可能係鬼=/=有人係鬼

事實上佢冇篤灰割蓆
就唔應該屌哩啲

我依家懷疑你係熱狗分化撚
係咪又應該屌咗先

唔想推廢post
不再回

唔可以一件事就判佢不是

佢既罪狀罄竹難書，家陣贏緊5:0 唔好抗爭返屋企訓覺啦

佢既錯只係講得差
唔係篤灰割蓆

篤灰：頂證行動者身分
冇

割蓆：出咗事不共同承擔責任
冇，冇行動何來責任？

之前咁多次衝擊
泛民已表明不割蓆

咁就問你一樣野，除左佢真係篤左灰先證明到佢篤灰，或者佢認自己真係諗住篤灰，呢兩個情況之外先屌得佢，係咪？

你鐘意懷疑我係乜無所謂，問心無愧，因為驚俾人懷疑就唔可以就事論事屌林卓廷，做唔到喎？佢唔係抵屌既話，又唔見有人屌毛ee，譚文豪？

呢到啲人鬼撚到
係到講咩一票不投民主黨
你以為呢到係廢老fb page咩屌你老母 咁撚易比你分化到?

唔撚洗再推呢個post

唔投「民煮黨」有乜問題？投佢出黎篤手足？又鐵枝又暴力又割蓆講到我地恐怖分子咁，咁撚威咪唔好要票囉。